(未FC)幫手傳開去 攻緊港大 現場冇傳媒 ！！！

10

Fake news

9

ok

fake news

拉

TG confirm咗流料，咪推

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

幫手拉

大家唔好推